{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010697",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42091&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산 달팽이펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後2時、チェックアウトは午前11時です。 予約の際の注意事項を必ず熟知してから予約してください。 予約人数に追加人数がいる場合、予めペンションにご連絡ください。 最大人数を超過した場合、入室できず払い戻しもできません。 同伴ペットがいる場合、入室を拒否することがありますが、その場合も払い戻しはできません。 未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合にも保護者同伴や同意が必要です。 次のご利用のお客様のために入室および退室時間をお守りください。 客室及び周辺施設の使用時の毀損や紛失はお客様の責任であり、損害賠償の責任を問われることがございます。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、個人炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された喫煙場所を利用する必要があります。 他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 チェックイン時間に合わせて豊かなバーベキュー パーティーを楽しむことができます。 バーベキューの利用料金は人数によって異なり、予めお知らせください。 客室でインターネットを迅速かつ便利に利用できます。 すべての客室で使用可能なIPTVとWi-Fiを提供しています。 ペンションで駐車が可能で、近くには様々な観光地があります。 観光地としては、エデンバレーリゾート、加治山、新仏山自然休養林、竹林窟、密陽ダムがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後2時、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "予約時の注意事項には何がありますか？",
            "answer": "予約の際の注意事項を必ず熟知してから予約してください。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "予約人数に追加人数がいる場合、予めペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "同伴ペットは利用できますか？",
            "answer": "同伴ペットがいる場合、入室を拒否することがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊には制限がありますか？",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合にも保護者同伴や同意が必要です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "次のご利用のお客様のために入室および退室時間をお守りください。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の使用時の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設の使用時の毀損や紛失はお客様の責任であり、損害賠償の責任を問われることがございます。"
        },
        {
            "question": "客室での料理や喫煙の制限はありますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、個人炊事道具の持ち込みも禁止されています。客室内での喫煙は禁止されており、指定された喫煙場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "他の利用客への迷惑行為は禁止されていますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用料金はどのくらいですか？",
            "answer": "チェックイン時間に合わせて豊かなバーベキュー パーティーを楽しむことができます。バーベキューの利用料金は人数によって異なり、予めお知らせください。"
        },
        {
            "question": "ペンション近くにある観光地は何ですか？",
            "answer": "ペンションで駐車が可能で、近くには様々な観光地があります。観光地としては、エデンバレーリゾート、加治山、新仏山自然休養林、竹林窟、密陽ダムがあります。"
        },
        {
            "question": "客室でインターネットは利用できますか？",
            "answer": "客室でインターネットを迅速かつ便利に利用できます。すべての客室で使用可能なIPTVとWi-Fiを提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 451,
        "QA": 580
    }
}